上帝好想認識連登仔

個個post都見到上帝同我say hi

呢個世界只有上帝想認識你

閻羅王都想認識下，洗唔洗落去搵佢

毛主席想認識你

天大地大不如党的恩情大
爹亲娘亲不如毛主席亲
千好万好不如社会主义好
河深海深不如阶级友爱深
毛泽东思想是革命的宝
谁要是反对它
谁就是我们的敌人
天大地大不如党的恩情大
爹亲娘亲不如毛主席亲
千好万好不如社会主义好
河深海深不如阶级友爱深